頭先去左痾屎無睇，點解判完球12碼之後比數無變既？

球王射架喎好似

睇完vr原來改判左
唔通球王炒12碼咩

眼神唔夠殺氣 殺唔死個龍

十二碼都唔計 入黎做乜

點會呀，尋晚牙朗個球都計，我尋晚無痾屎呀

係囉，班球迷話超越比利架嘛，我覺得佢勁過Michael Jordan添

對弱隊先計 足球上帝踢啲咁嘅隊 入左會比人話勝之不武